住公屋有咩問題 你睇唔起你自己先係問題

最近發現咗一個中同嘅秘密
由識佢嗰日開始一直都俾佢洗腦佢屋企有幾有錢
住南灣 有司機接送 屋企三層 間間房都係套房
鋼琴演奏級 小提琴八級 中學嗰時一個禮拜零用2000
老竇做建築行業 老母就係家庭主婦 結咗婚唔洗做嗰隻
嗰時我地真係熟到機乎冇野唔會講
唯一唔講嘅就係佢唔會俾我上佢屋企

前排同其他frd傾八卦
喺好奇心驅使底下我決定查岀佢住邊
點知我stalk佢一次就俾我查得岀..
原來只係個公屋女
由中學識佢到依加一直吹捧自己家境有幾好
到頭來原來係個咁嘅騙局 俾人呃咗咁多年我真係蠢

其實一個人住邊都唔係問題
間屋係屬於你老竇老母 同你完全無關
就算住私樓又點 層樓都唔係屬於你
岀到嚟社會冇人問你住邊 你都係要靠自己力量去爭取
加上屋企夠錢俾你食 俾你住 俾你用 你已經要學識感恩
咁大個人點樣努力做好自己都唔識
淨係識作故同事扮高貴 家陣你係童話書女主角？
做人最基本係誠實 人際關係最基本係誠信
最錯係冇人戴有色眼鏡睇你 但係你偏偏戴有色眼鏡睇自己
想有真正嘅朋友係講心唔係講金
你連面對自己嘅心都冇 同我繼續做朋友就不了

祝 後會無期

點stalk喺果度出現又唔等於佢住喺度

鋼琴小提琴同一星期2000零用呢啲你地相處落唔覺咩？仲話好熟 就算住公屋，冇錢點俾佢學呢啲

小提琴同鋼琴一早俾人踢爆咗跟本冇學過 只係佢唔知我知所以繼續吹 住公屋唔代表有冇錢 問題只係點解要作個咁嘅大話

佢上得連登多睇壞腦
根本住公屋先係最自豪
想當年中一果陣
一開學我就大聲講
我住公屋
D同學仔好羨慕咁望住我
點解？
因為佢地住劏房，唐樓
所以話
人比人比死人
其實住公屋已經好幸福

佢為佢住公屋自卑 我為我交錯心慚愧
香港地有得住已經好好 為乜

你係朋友應該幫佢啦

佢未知我知 可以點幫？

暗示一下
講下公屋d好野
吹幾句話幾時上去佢屋企ar
切忌踢爆佢住公屋！！！

幫咩呢理得人咩

大把公屋mk妹都唔知幾快樂

多謝巴打
但係如真係用心同我做朋友都唔會刻意隱瞞咁多野
我幫得佢一次 咁佢其他frd都係照俾佢呃㗎

身在福中不知福 佢就係嗰種唔識知足嘅人

直接踢爆
你住公屋咋
想溝私樓仔
發夢啦你
記得係一班fd面前講